## 專案生命週期
![](../pic/projectlife.png)
### 工具
* slack 團隊溝通
* Trello 工具
### 需求分析

* 討論客戶需求
* 開發技術投資報酬
### 任務分配

* 決定專案腳色
* 環境選擇(VPS 或 專屬server)

### 開發
* 遵守 git flow 功能
* 設計風格定義
* 前後端API接受格式
* 模組化定義開發

### 測試
* 各種測試工具
* 伺服器壓力測試